CCTVB可唔可以咪再拍、播追求公義不怕強權同賣本土情懷片

笑死人咩屌你
公司理面政策同拍D戲完全相違背
成日久唔久出一套挑戰強權片講一堆人話洗人腦
你做維穩做返維穩片手撕日本兵講維穩說話
就好似滿是信念反派同主角講完公義說話
主角就屌鳩佢破壞繁榮穩定就係唔得一槍打死佢算
一定好多現有觀眾話好打死暴徒
好過依家兩頭唔到岸藍黃都屌

PS想連淺黃都完全唔睇佢個垃圾台

on9仲睇

話之佢播av